【傳載】Speechless【粵語版】

聽到起哂雞皮

「你在牢籠被引渡，渡往了啞巴的國度」
「我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土」

推呀

啲詞好到肉

冇人理 So9sad

聽吓啦

推

挽歌巴

Push

幫推 好聽到痴線都係其次
香港人呢個月真係經歷緊一段歷史級既抗爭
勁想喊
我正式宣佈 班黑警已進化為魔警！

屌 cried

pish
聽到起雞皮
歌詞到肉而且用詞幾靚，聲就更加唔洗講啦

歌詞

真係好到肉

我成日都覺得呢首歌喺反送中抗爭入面好應景，點知改完粵語版仲貼切

推爆佢

推！
聽到起晒雞皮

加埋個MV，仲貼

推!!!!